amber heard咁正 Johnny deep點解要離婚

一邊睇水行俠一邊扯

因為有大把仲正嘅俾Deep任屌

Who is Johnny Deep?

Johnny Depp郁手打Amber Heard, 令女方向法庭申請restraining order, 之後離婚

Deep 都唔識
第一日上高/連登？

佢要食幼幼